求砌機list

請幫忙砌機list. 2萬筆直。要有1080。不連忙 thx.

1080ti啦

購物籃

Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2B3000C15 DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片
數量:
1
價錢: HK$ 1070 提交
GIGABYTE 技嘉 GA-Z270X-GAMING 9 Z270,DDR4,LGA 1151,2x Killer GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 5140 提交
Intel 2 Cores 2 Threads Celeron G3930 Kaby Lake (2.9GHz, 2M Cache, LGA 1151) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 264 提交
CORSAIR AX1500i (Full Modular 全模組) 1500W 80Plus Platinum Cable Management 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 3500 提交
ASUS華碩 GeForce GTX1080 Founders Edition 顯示卡 (DI-E1080R8)
數量:
1
價錢: HK$ 6150 提交
NZXT S340 Black/Blue (黑藍色) ATX Tower Case(CA-S340MB-GB)
數量:
1
價錢: HK$ 570 提交
Samsung 950 Pro M.2 2280 MZ-V5P512BW 512GB PCIe 3.0 x4 NVMe 1.1 SSD 固態硬碟
數量:
1
價錢: HK$ 2473 提交
Toshiba DT01ACA050 500GB SATA3 6Gb/s /32MB HDD
數量:
1
價錢: HK$ 274 提交
總數量: 8 總數: HK$ 19441

budget許可既粒cpu可以升上g4560 ,效能更好

等1080Ti 非公板

Gigabyte最新z270底板 支援cpu超頻提升電腦效能
Cpu採用intel最新kaby lake 14nm architecture

仲唔快啲出機

多謝幫忙

喂屌 伏list嚟㗎 同你玩下咋
比個網你 google: terminalhk
上面有唔同budget砌機list
價錢啱可以同佢買
唔啱價啲list都可以做參考

Thx

呢隻U好撚屈機 勁過Ryzen幾十倍

啲垃圾以為開post一定有人食飽無屎出等覆post